得罪講句 破壞/火燒公物有乜問題

你話經濟唔好，咪俾多啲機會你維修，刷下GDP囉
如果唔係你估大陸啲GDP咁高係邊到黎？

【913 八月十五】 金鐘悼義士